我地外交部要出回應回應中國口交部

我地鬥砌四字詞語，我拋磚先
對香港問題說三道四，想借此影響港人簡直痴人說夢

愛港青年上街示威天經地義

推

中國勢力亡港之心不死，香港人民必定反抗到底。歷史將會證明，任何極權都會遭到人民唾棄，並釘於恥辱杜上。

香港市民不容中共勢力說三道四，干涉香港內政

要狂用排比句
思想上、行動上、政策上、原則上、根本上

所以前排有人話整個臨時議會for匯集民意
用黎俾報紙佬報我都贊成
啲人聽都唔聽就話唔要大臺

對香港問題說三道四，想借此影響港人簡直痴人說夢愛港青年上街示威天經地義。有部分外國勢力亡港之心不死，香港人民必定反抗到底。歷史將會證明，任何極權都會遭到人民唾棄，並釘於恥辱牆上。

對香港問題說三道四，想借此影響港人簡直痴人說夢愛港青年上街示威天經地義。有部分外國勢力亡港之心不死，香港人民必定反抗到底。我們要大喝一聲：請收回你們的黑手！歷史將會證明，任何極權都會遭到人民唾棄，並釘於恥辱牆上。